「蘋果已死」畢非德:已倍增蘋果股份

畢非德:已倍增蘋果股份

「股神」畢非德披露，投資旗艦巴郡自去年底以來，已經倍增所持蘋果股份，因為該公司開發的產品對人類生活的改變程度，讓他感到驚奇，而且認為蘋果行政總裁庫克表現優異。

他接受美國CNBC電視台訪問時指出，巴郡現時持有1.33億股蘋果，以上周五收市價計算，股份市值為180億美元，佔集團股份組合第二大比重。他曾經在接受同一間電視台訪問時披露，自去年11月8日美國總統大選後，增持價值200億美元的股票。

該公司較早時公布上季業績時披露，去年12月底持有6120萬股蘋果，市值為67.5億美元。畢非德表示，在預備公布上季業績時沒有增持蘋果股份。

不過，畢非德表明，不確定美國股市短期內變化，甚至相信股市可能會在第二天突然急跌兩成。他又指出，沒有改變持有的航空股組合。根據巴郡公布，其持有的航空股組合在去年12月底市值為93億美元。

畢非德指出，不同意美國總統特朗普的個別政策，但相信無論誰人出任美國總統，美國經濟未來4年會保持強勁。他在大選時支持民主黨總統候選人希拉莉。

至於手持860億美元現金的巴郡，他表示一直希望進行收購，但暫時看不到有相關機會。

死？
死嘅話股神仲增持？

股神增持應該睇好現任CEO嘅搵錢能力 而非佢攞有SJ個種創新 令人wow嘅能力。